點解港女咁鐘意影藥放上網呃like

好撚肉酸
放張藥相上去之後留言
又病了...
誰能關心我

而最柒既係成班狗公沖住like
之後扯哂旗咁問有冇事啊
仲關心過自己老母

利申：狗公

利咩申狗公姐 即刻柒撚哂
吠兩聲黎聽下啦樓豬

點解d女唔影避孕藥

青頭女朋友影大肚相放上網

汪汪汪汪